[一齊集氣]希望利物浦分組賽抽返皇馬, 報一戰之仇

希望曼城快d對利狗報仇

教訓西波